真係想做南丁格爾 真係想大愛包容支那武漢人既 想踴躍地如何有效率地做銅像既 藍絲醫護 歡迎去負壓房

免簽去負壓房
你想做銅像
名留青史
冇人妨礙你

一齊幫幫醫護做勢